攬住有男朋友陣味嘅嘢訓

真係特別冧

依家攬緊佢件衫，好掛住佢

我而家都係攬住佢件裇衫訓

掛住佢掛到癲 你係咪都係

好撚gay呀屌

估唔到有人都會咁做
同佢講跟住佢話我變態

俾人話變態都濟

好臭

大家好阿我係堅尼地豬扒

係 雖然今日先見完 聽日又見

返堅尼地城啦

但係我一日見唔夠1粒鐘 走嗰陣真係好想喊

唔好咁gay啦好嗎

真絲

真係好正

各自各攬公仔,互相覺得大家隻野好鬼臭

佢陣味係獨一無二 好似攬緊佢咁

你地有公仔咁先進

攬住佢碌撚

咁你射左未

諗起就濕

你射先

我同男朋友分左手，我依家好羨慕你可以攬住男朋友陣味既野訓😒

Gay post

你都可以攬住你ex嘅嘢訓

係啊 由其你最掛住佢個陣

估唔到大家都係咁
我笠住女朋友條底褲係個頭到咁瞓
好香呀

咁多位絲打講番比自己條仔聽既話
佢地一定好開心

咁m血係香啲嘅

咩撚黎咁巨大

竟然有同路 不過我冇你咁變態

我著住女朋友d胸圍底褲睡衣訓only

已經十鳩幾日冇見
乜味都冇 屌 想聞下都唔得

我諗我送俾佢個隻公仔 佢應該掉左了

直接攬住佢瞓

女朋友好鐘意聞自己陣味 會好似吸毒咁大大力索

你地日日見都咁掛住
我遲下long d真係.......

同男友long d中 逼佢係我臨走前着足件衫訓 然後我走個日就用保鮮袋包住件衫 晚晚放係床側邊聞
但耐左就無味
之前平時見到佢真人我會成日索佢陣味

屌你老母

之前ex成日問我有冇hoodie比佢帶埋返外國讀書

好中意索男朋友陣味

每晚夾住男朋友瞓

還返件衫比人啦屌你
小心人地陣間搵唔到件衫果陣報警呀

我女朋友成日係條街捉我個頭過去大力索一野

晚晚都要攬住佢個衫，但耐左冇味
想叫佢俾多件我，但驚佢唔肯

Fuck you

最中意聞佢底褲 陣撚味溝埋臭酸尿壓味真係冇得輸

我索到就黎上癮

有時出街佢會有小小汗味仲正

女朋友入咗我件訓教衫落密實袋，話有時會拎出黎聞下
Long d

含住條仔舊屎訓

之前同ex long d前都係咁 叫佢著臭件衫比我拎走
佢有做開gym 成身臭汗味我都肯索
不過宜家散咗 你有埋新女添

咁多痴女

好撚淫

我都試過

以前long d都會 聞果陣好小心唔會攤開件衫 驚d味走哂

樓上呢班肯定係美極肥絲

樓主個名

母狗行為

女人天性

攬住男朋友訓 我醒咗佢未醒 大大力咁索佢陣味

係幾撚正
利申: Long D緊 無陣味都唔知點好

你地可以試下虛擬互含

聞緊佢著過既衫 好掛住啊嗚啊

聞到真係好安心的

後頸，腰同埋大脾內側陣味先最正
日日都要大大力索
衫同底褲陣味都好正

好愛好愛

估唔到有人同我一樣

成班gay佬

安全感出哂黎

胯下最正

掛住就搵佢啦 加油

搵第二陣味

Long D之前特登叫男朋友做完運動唔好洗d底褲留番比我聞住訓

底褲啲味好正宗